喂喂喂，行開啲啦屌你老母

升個格就諗住騎住我地八大？
當你臭四咋

含大一直係一大

收皮啦你, 唔好咁眼光短淺啦傻鳩
禾地含大一早超越你地三大啦
認清個事實啦屌

agger

升唔升都係一大

笑咗
痕大仔都要奶我地腳底咋
好工永遠輪唔到你地
專心啲考保險/地產經紀試同我地呢班成功人士sell保險/樓啦
可能我見猶憐，會幫襯下你地嘅
不過驚你地連呢啲試都考唔掂咋